
http://alleng.net/english/engl.htm
bituah leumi
8495199
B76WDY66
 cod codik codic kod
kod le maskoret 5494 avoda
reshef bitahon reshet lior 
sisma
kodik code sisma
ABC7..8.....
mi 03.04.2019   ab778...
mi 07.10.2019 smitsmit10
github andregraunt
smitsmit101@
aBc7........
ps4 ps5 ps 4 ps 5
playstashion 4
smismit101@ 
ab7.....
21.12.202? smitsmit11
gitlab andregraunt abc7........
 andregraunt@
mi 22.03.2020  bituahsamsa101
mi 22.06.2023 smitsmit10 bituah
kodik code sisma
paypal turistomore abc456...
paypal andregraunt abc7........?




github andregraunt
smitsmit101@
aBc7........

ps4 ps5 ps 4 ps 5
playstashion 4
smismit101@ 
ab7.....

gitlab andregraunt abc7........
 andregraunt@
Диджитализируй! digitalize
leagil kovez ad 4GB
for i in `seq 10000`; do cat small.json; done > big.json
for i in `seq 5000`; do cat big.json; done > bigbig.json
 du -sh *.json
andregraunt@Andres-MacBook-Air ruby_school % du -sh *.json
2.0M    big.json
5.1G    bigbig.json
4.0K    small.json
{
    "first_name": "Jonh",
    "last_name": "Conor",
    "email": "jonhconor@salesbeat.pro",
    "id": 128
}

//  .vscode - tikiya
   settings.json - kovez
{
    "liveServer.settings.port": 1001
}
//
83.229.70.175 pifpaf ml  gonago ml
// levatel sgira shel makbook
sudo pmset -b disablesleep 1 o 0
sudo pmset -b disablesleep 1 o 0
pmset -g batt

Чтобы удалить все заданные правила, используйте такой код в Терминале:
sudo pmset repeat cancel


Введите команду для настройки действия по расписанию такого вида:
sudo pmset repeat wakeorpoweron MTWRFSU 09:00:00эта команда настроит автовключение Mac каждый день в 9:00 утра
► вместо wakeorpoweron (для включения) можно использовать shutdown (для выключения) или restart (для перезагрузки);
► MTWRFSU это оюозначение дней недели (М — понедельник, Т — вторник, W — среда, R — четверг, F — пятница, S — суббота и U — воскресенье), когда следует активировать правило, просто удаляйте или добавляйте их при необходимости;
► 09:00:00 это время срабатывания команды в 24-часовом формате.
3. Нажмите клавишу Ввод и подтвердите действе паролем адманистратора.
Можете вводить нужное вам количество правил, а просмотреть созданное расписание можно такой командой:

rustyvibes ~/Downloads/Soundpacks/cherrymx-black-abs  -v 80

watch
while :; do clear;watch -n 1 date; sleep 5;done

security find-generic-password -ga "iPhone se" |grep "password"

/System/Library/PrivateFrameworks/Apple80211.framework/Versions/Current/Resources/airport -s

networksetup -setairportnetwork en0 "iPhone se" "123123123"

https://sharmank.medium.com/how-to-connect-to-wifi-using-mac-os-command-line-3a76c2e6669c



https://ultimatefreehost.in/index.html
https://cpanel.ultimatefreehost.in/
https://clients.ultimatefreehost.in/index.php
Your Order Number is: 3446136482
https://cwp.realwebsolution.in:2083/cwp_67ef4c60d5a65612/nonowayn/
http://nonoway.net/
https://clients.ultimatefreehost.in/index.php?rp=/login
078-0523528 user name
ab7.....
ezraezraezra10@
Domain nonoway.net Username nonowayn
Server Name 185.191.231.137 IP Address 185.191.231.137
Nameservers
 ns8.ultimatefreehost.in(185.191.231.137)
ns9.ultimatefreehost.in (185.191.231.137)
nahman.net
cody.ns.cloudflare.com
violet.ns.cloudflare.com
Package name: default
Main domain: nonoway.net
Ip Server: 185.191.231.137
DNS Server:
Ns1: ns8.ultimatefreehost.in
Ns2: ns9.ultimatefreehost.in
SSL Status No SSL Detected. 
FTP Accounts (nonowayn) login bbb bbbb
Host @ Target ns1.realwebsolution.in TTL 86400

Best free hosting site in India.
Ultimatefreehost is a free hosting site in India that provides free hosting services with 99.9% uptime and PHP 8, 7, 5, MySQL 5, cPanel, no ads, FTP, Perl, email, and auto-installer1.ltm_29350097 abc………
  
ns1.ultimatefreehost.in
ns2.ultimatefreehost.in

and.re2@hotmail.com
ezraezraezra10@
and.re2@outlook.com
abc7........
xbox.com smogismogi6000
smogi smogi

andregraunt abc45....
turistomore abc55....
and.re 778...
andre312 abc12....
 rambler.ru andrelex 45....
a.abler 45....
 heroeswm.ru - smogy abc7........
pifpaf abc4..2..
skype andre3121 - 12....
(sync Firefox andregraunt@gmail.com
abc7........
turistomore abc7........) firefox
kodSlovo andregrauntabc45....)
readitlaterlist.com andregraunt 
abc7........
id ( a45....Bc) hilla illa oto davar
job - pif pifpaf pifpafoyoyoy
lingualeo.ru    (TED.com)
turistomore@ abc7........
Spring
andregraunt
abc7........
rememberTheMilk
andregraunt abc7........
cypherpunks01 ,oto sisma - sisma basis for sites torrent rutorent 

paypal turistomore abc45....

paypal andregraunt abc7........?

yulia 1-e slovo?
vultr valtr voltr vertvelt
ezraezraezra10@
Ax7},iYg6brK}Qb2,
abc7........

kod smitsmit... 

kamatera andregraunt
freenom turistomore by google

paypal pay pal
turistomore abc456…
paypal andregraunt abc7........?
yulia 1-e slovo?

namecheap
andregraunt — user name
abc7……..
vultr ezraezraezra10@

 cloudflare turistomore abc.........$

 gona.ml (
(Complete your nameserver setup
gona.ml is not yet active on Cloudflare.
1. Log in to your registrar account
Determine your registrar via WHOIS.
Remove these nameservers:
ns1.ultimatefreehost.in
ns2.ultimatefreehost.in
2. Replace with Cloudflare's nameservers
Cloudflare logonavigate back to dash
Nameserver 1
cody.ns.cloudflare.com
Click to copy
Cloudflare logonavigate back to dash
Nameserver 2
violet.ns.cloudflare.com
Click to copy
Save your changes.
Registrars can take 24 hours to process nameserver updates. You will receive an email when your site is active on Cloudflare.
Cloudflare is now checking the nameservers for gona.ml. Please wait a few hours for an update.
)
//

 9213 kaspomat yaav 7881
yaav
Kaspomat
kodiki sisma
israkart
isracart 5361
leumi 1174 kaspomat
098 <~
viza
smitsmit103 mi 22.06.21
YD61488
smitsmit105 mi 10.01.23 yaav
smitsmit105 mi 10.01.23 leumi

leumi 1174 kaspomat
757JMG3 bank leumi
757JMG3 leumi
leumi 1174 kaspomat

YD61488 yaav

757JMG3 leumi

smitsmit104 mi 12.07.22 yaav
smitsmit104 mi 12.07.22 leumi

9213 kaspomat yaav

Isracard 5361 yaav
Sisma kod abc77.......
098 ≈ <~
Israkard
bank yaav
Sisma kod kodiki
kodik code sisma
bituah leumi

B76WDY66
kodik code sisma
ABC7..8.....
mi 03.04.2019   ab778...
mi 07.10.2019 smitsmit10
mi 21.12.2023 smitsmit11
mi 22.03.2020  bituahsamsa101

mi 22.06.2021 smitsmit10 bituah
kodik code sisma

leumi 1174 kaspomat
smitsmit104 mi 12.07.22 yaav
smitsmit104 mi 12.07.22 leumi

and.re2@hotmail.com
ezraezraezra10@
and.re2@outlook.com
abc7........
xbox.com smogismogi6000
smogi smogi

andregraunt abc45....
turistomore abc55....
and.re 778...
andre312 abc12....
 rambler.ru andrelex 45....
a.abler 45....
 heroeswm.ru - smogy abc7........
pifpaf abc4..2..
skype andre3121 - 12....
(sync Firefox andregraunt@gmail.com
abc7........
turistomore abc7........) firefox
kodSlovo andregrauntabc45....)
readitlaterlist.com andregraunt 
abc7........
id ( a45....Bc) hilla illa oto davar
job - pif pifpaf pifpafoyoyoy
lingualeo.ru    (TED.com)
turistomore@ abc7........
Spring
andregraunt
abc7........
rememberTheMilk
andregraunt abc7........
cypherpunks01 ,oto sisma - sisma basis for sites torrent rutorent 

paypal turistomore abc45....

paypal andregraunt abc7........?


vultr valtr voltr vertvelt
ezraezraezra10@
Ax7},iYg6brK}Qb2,
abc7........

kod smitsmit... 

kamatera andregraunt
freenom turistomore by google

paypal pay pal
turistomore abc456…
paypal andregraunt abc7........?


namecheap
andregraunt — user name
abc7……..
vultr ezraezraezra10@

 cloudflare turistomore abc.........$

 bituah leumi
8495199
 cod codik codic kod
kod le maskoret 5494 avoda
reshef bitahon reshet lior 
sisma
B76WDY66
kodik code sisma
ABC7..8.....
mi 03.04.2019   ab778...
mi 07.10.2019 smitsmit10
github andregraunt
smitsmit101@
aBc7........
ps4 ps5 ps 4 ps 5
playstashion 4
smismit101@ 
ab7.....
andregraunt@me.com
andregraunt@icloud.com
a45….B.
codiki
http://alleng.net/english/engl.htm
21.12.202? smitsmit11
gitlab andregraunt abc7........
 andregraunt@
mi 22.03.2020  bituahsamsa101
mi 22.06.2023 smitsmit10 bituah
kodik code sisma
paypal turistomore abc456...
paypal andregraunt abc7........?

namecheap
andregraunt — user name
abc7……..
vultr ezraezraezra10@

 cloudflare turistomore abc.........$

sisma ishit le shimush be teudat zeut 
le zoreh izdaut be ofen elektroni 
8322
go.gov.il/ZihuiID 
https://www.gov.il/he/departments/guides/software_smartid?chapterIndex=1&utm_source=go.gov.il&utm_medium=referral

sisma leshehrur naila leizdaot be ofen elektroni  
452844

misrad apnim mimshelet gov id And$991...8 misradim kabinet
and.re2@hotmail.com
ezraezraezra10@
and.re2@outlook.com
abc7........
xbox.com smogismogi6000
smogi smogi

menora mivtahim
21.12.2020
3,687
14.10.2021
4,085
30.11.22
3,866
# menoramivt.co.il
migdal keren ishtalmut migdal
psagot co.il
lakahti psagot be athala 2021

migdal
app
kod 4268
kod 0079 migdal
menora



